行山失蹤條女成功撚狗兩日，勇過屠龍小隊！

黃到金

網絡評論員培訓工作指南

為了培育網絡評論員的工作技巧和合作技能，qq視頻聊天室，特編寫本工作指南，供全國各省市的網絡評論員培訓班使用。

總則：網絡輿論戰爭關係到中華人民共和國國度政權的生死存亡。為了祖國母親的繁華強盛，為了中華民族的復興，每一個網絡評論員必需時刻籌備着用自身的智慧和艱難勞動捍衛共和國的網絡防線。

基本工作方式：

1、在工作時光內必須每小時至少查看一次工作郵箱，時刻注意領會上級指示的最新精神。

2、網絡評論員依據上級指示進行合作，依據工作需要，將由跨地域、跨專業的網絡評論員組成工作小組，執行特定的任務。在有必要增加人員時，上級將從其t他小組抽調人員加以充實。

3、基本工作方式：日常工作依照網站分小組，每個重要網站的有關論壇由一個小組負責。日常工作是依照總體方針，維護準確的網絡輿論導向。遇到突發事件，則按照上級部門的專門工作組的指令行事，暫時停止日常工作，把有關人員資源投入到突發事件的輿論導向工作。

4、網絡評論員要善於隱瞞自己的真實身份，必須有多個不同的網名，而且不同的網名要發表不同風格的文章。必要的時候，可以由不同小組成員製造網友爭辯的假象，然後由第三方推出強有力的證據，把公眾輿論引導到第三方。

5、某些網絡謠言出來的時候，必須儘快搜索到謠言的首發地點和首發人，然後勒令網站管理員刪除原貼，網絡評論員則拷貝內容，以不同的IP地址發表本身就是事發所在地的當地人的申明，然後由版主或以其他網友身份指出：他的IP地址不在事發所在地，該新聞純屬謠言。

6、必要時可以製作更加聳人聽聞的假消息，吸引網民視線，然後很快澄清該消息純屬謠言。

7、某些論壇人氣不錯，網友信譽度比擬高，這時首先要做的是製作一種凌亂，通過似是而非的文章進行干預，跟貼作非理性的故意曲解、製造誤會和爭辯，轉移網民注意力。

8、海外網站較難控制，當不能主導論壇輿論的時候，可以採用大量短貼、無實質內容貼、非理性貼進行刷屏，令版面充斥無意義的凌亂，使讀者失去興緻，這樣達到避免反動思想流通傳播的目的。

9、不斷學習，進步文字水平，學會使用不同的文筆風格寫作，善於模擬他人文筆，這是網絡評論員的基本功。

10、學會與網友交換的技能，與網友私下打成一片，獲取網友的信賴，尤其是那些文章有影響力的網友。如果有可能，爭取一些重要論壇的版主地位。

11、培養高超的判斷力，能夠在諸多貼子中迅速找到真正有影響力的帖子和寫手，作為重點工作對象。

12、注意培養政策法規意識，不可誤會當前的工作精神。注意吃透上級指示的近期發貼類型實例，融會貫通，舉一反三。

13、靈活性與原則性相結合。一定要製造真假難辨的形象，成為一個不容易被辨別身份的人。不僅要熟悉我們的觀點，更要熟悉對方的思路，知己知彼。

14、網絡評論員要時刻牢記自己的光榮任務，不被困難和誤解阻擋，不在乎表面上的面子，做到任何情形下不會真正被對方激怒，永遠保持理性、沉着的心理。

15、網絡評論員要立場堅定，腦筋清醒，在各種富有迷惑力的思潮面前堅持清醒的腦子，珍惜自己的政治前程。

16、網絡評論員執行小組監視和糾察監視相結合的原則。其工作成就由上級有關部門評定。

以上16條，是網絡評論員的工作指南。盼望各有關部門認真學習，落實貫徹，在「保先」活動中爭做先鋒。 網絡輿論導向工作指點委員會

On9仔

想問貴司 仲請唔請打手

最高負皮達300

自己send cv俾hr

笑撚到我仆街

多謝支持

大佬呀 出d post高汁少少啦
你唔覺越黎越少人理你咩

垃圾PO唔好撚理
入黎呢個正經PO

【屌你老母無人講？】CNN自認利用市民對武肺恐懼，控制民心，推高收視，制造輿論，做瘟疫政治打手，竟然無人講？？？

所以成日班友話呢啲言論係乜乜乜五毛五毛
屌你老母用個腦都知呢啲唔撚係五毛啦
根本就係痴線佬上連登鳩UP之嘛
班連登真又真係好撚ON９

ON９仔就咪撚埋
就係咁多

得閒理下啲正經PO好過啦

【屌你老母無人講？】CNN自認利用市民對武肺恐懼，控制民心，推高收視，制造輿論，做瘟疫政治打手，竟然無人講？？？

我正係出過一個post都比人話我係五毛啦
何況其他假膠師兄

高汁

強力抽濕機

好想睇下你呢d垃圾現實係咩人

鬼叫cctoy 班撚樣低智商咩

唔明有咩好玩膠
好似D咩成日手足手足嗰D
都on99

捉到毛